屌奶星，未起身仲諗住全個波台都係鏝/猁

點知係疤狗
今晚班小疤狗又要去蛆區度做住一日球迷了
連續捱兩晚夜係辛苦嘅

中立區

中佢老母咩
啱啱先俾羅馬中出完

疤狗起身未？

咩呀 佢地話要支持拜仁
天甚至要支持羅馬